[
    {
        "randomId": 430
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyamurenga i Buzi",
            "option_1": "Isake; impanda",
            "option_2": "Ibyiyone",
            "option_3": "Ubwato mu ruzi",
            "option_4": "Igihondohondo",
            "correct_answer": "Isake; impanda"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nirirwa ntambuka bukira nkibatambuka",
            "option_1": "Imiyenzi",
            "option_2": "Umwijima",
            "option_3": "Umutumba",
            "option_4": "Imyenge y'inzu",
            "correct_answer": "Umutumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inka zanjye zaragiye zirarima zirarimagura",
            "option_1": "Izo ngohe zawe",
            "option_2": "Inda mu nnyo",
            "option_3": "Imyotsi",
            "option_4": "Igishirira kiguye mu mazi ashyushye",
            "correct_answer": "Inda mu nnyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hakurya hena, hakuno hena",
            "option_1": "Abagore babagara",
            "option_2": "Imigeri",
            "option_3": "Imvi zikuye umusatsi w'ubuto",
            "option_4": "Amata n'umutsima",
            "correct_answer": "Abagore babagara"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "So na data bava inda imwe batanyijwe n'iki?",
            "option_1": "Ishoka mu rukwi",
            "option_2": "Umugengararo w'amasaka",
            "option_3": "Agahaza ko mu rubibi; inkongoro z'abana",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Wavuka wari waterera cya Mahangire",
            "option_1": "Umurunga",
            "option_2": "Akarizo k'ihene",
            "option_3": "Umuriro",
            "option_4": "Ingoma",
            "correct_answer": "Umurunga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Urambaze wampaye iki?",
            "option_1": "Uruboho",
            "option_2": "Umugozi w'ibijumba",
            "option_3": "Ikirenge",
            "option_4": "Icyugu",
            "correct_answer": "Umugozi w'ibijumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngira inka ikarisha mu Rwanda rwose",
            "option_1": "Inzara mu bana",
            "option_2": "Ijisho",
            "option_3": "Insina",
            "option_4": "Icyiyoni mu isoko",
            "correct_answer": "Ijisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Sebihu sogokuru",
            "option_1": "Amazi ku rukangara",
            "option_2": "Ikibuguzo, igisoro",
            "option_3": "Insina y'ikinyangurube",
            "option_4": "Igihuna",
            "correct_answer": "Igihuna"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Makasi ihuye n'indi",
            "option_1": "Ibuye n'umutarimba",
            "option_2": "Ikinyabwoya; uruyongoyongo",
            "option_3": "Igicuma bacuncumura",
            "option_4": "Akagori",
            "correct_answer": "Ibuye n'umutarimba"
        }
    }
]